[年輕有為] 旺中變身小食天堂 考東海CEO眼光

【飲食籽：心水食桌】
一向主打少女潮流衣飾的旺角中心，去年在2樓引入多間小食店，變身成翻版葵涌廣場，其後更在1樓再闢一隅做立食區。我們找來對自己營商眼光極有信心的東海集團行政總裁鄧耀昇來挑機，看看他能否估中現有的5間小食店在最繁忙的時段（周末下午5時至8時）那間生意最好。

19歲首次創業的鄧耀昇，涉獵的範疇包括地產、金融、酒店、通訊等。自從約三年前，有「舖王」之稱的父親鄧成波收購東海集團後，他更兼任行政總裁，負責「睇住盤數」。他認為傳統廣東酒樓不太符合現今市場需要，將部份的酒樓改為麵包店、西餐廳等，「我們已將原有的虧蝕收窄很多。」這場勝仗令他對自己的眼光充滿信心，我們決定找他挑機，到旺角中心新開的立食區，從小店的營銷方法、裝潢、食物味道等方面評分，猜猜那間店最受歡迎。

劣食天堂

串過碼頭咕喱

巴打已發現重點了

父幹